[
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Ain ?", "answer": "01"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Aisne ?", "answer": "02"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Allier ?", "answer": "03"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Alpes-de-Haute-Provence ?", "answer": "04"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Hautes-Alpes ?", "answer": "05"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Alpes-Maritimes ?", "answer": "06"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Ardèche ?", "answer": "07"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Ardennes ?", "answer": "08"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Ariège ?", "answer": "09"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Aube ?", "answer": "10"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Aude ?", "answer": "11"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Aveyron ?", "answer": "12"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Bouches-du-Rhône ?", "answer": "13"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Calvados ?", "answer": "14"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Cantal ?", "answer": "15"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Charente ?", "answer": "16"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Charente-Maritime ?", "answer": "17"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Cher ?", "answer": "18"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Corrèze ?", "answer": "19"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Côte-d'Or ?", "answer": "21"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Côtes-d'Armor ?", "answer": "22"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Creuse ?", "answer": "23"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Dordogne ?", "answer": "24"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Doubs ?", "answer": "25"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Drôme ?", "answer": "26"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Eure ?", "answer": "27"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Eure-et-Loir ?", "answer": "28"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Finistère ?", "answer": "29"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Gard ?", "answer": "30"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Haute-Garonne ?", "answer": "31"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Gers ?", "answer": "32"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Gironde ?", "answer": "33"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Hérault ?", "answer": "34"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Ille-et-Vilaine ?", "answer": "35"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Indre ?", "answer": "36"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Indre-et-Loire ?", "answer": "37"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Isère ?", "answer": "38"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Jura ?", "answer": "39"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Landes ?", "answer": "40"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Loir-et-Cher ?", "answer": "41"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Loire ?", "answer": "42"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Haute-Loire ?", "answer": "43"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Loire-Atlantique ?", "answer": "44"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Loiret ?", "answer": "45"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Lot ?", "answer": "46"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Lot-et-Garonne ?", "answer": "47"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Lozère ?", "answer": "48"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Maine-et-Loire ?", "answer": "49"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Manche ?", "answer": "50"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Marne ?", "answer": "51"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Haute-Marne ?", "answer": "52"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Mayenne ?", "answer": "53"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Meurthe-et-Moselle ?", "answer": "54"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Meuse ?", "answer": "55"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Morbihan ?", "answer": "56"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Moselle ?", "answer": "57"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Nièvre ?", "answer": "58"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Nord ?", "answer": "59"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Oise ?", "answer": "60"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Orne ?", "answer": "61"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Pas-de-Calais ?", "answer": "62"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Puy-de-Dôme ?", "answer": "63"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Pyrénées-Atlantiques ?", "answer": "64"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Hautes-Pyrénées ?", "answer": "65"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Pyrénées-Orientales ?", "answer": "66"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Bas-Rhin ?", "answer": "67"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Haut-Rhin ?", "answer": "68"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Rhône ?", "answer": "69"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Haute-Saône ?", "answer": "70"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Saône-et-Loire ?", "answer": "71"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Sarthe ?", "answer": "72"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Savoie ?", "answer": "73"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Haute-Savoie ?", "answer": "74"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de Paris ?", "answer": "75"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Seine-Maritime ?", "answer": "76"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Seine-et-Marne ?", "answer": "77"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Yvelines ?", "answer": "78"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Deux-Sèvres ?", "answer": "79"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Somme ?", "answer": "80"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Tarn ?", "answer": "81"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Tarn-et-Garonne ?", "answer": "82"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Var ?", "answer": "83"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Vaucluse ?", "answer": "84"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Vendée ?", "answer": "85"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Vienne ?", "answer": "86"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Haute-Vienne ?", "answer": "87"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Vosges ?", "answer": "88"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Yonne ?", "answer": "89"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Territoire de Belfort ?", "answer": "90"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de l'Essonne ?", "answer": "91"},
  {"question": "Quel est le numéro du département des Hauts-de-Seine ?", "answer": "92"},
  {"question": "Quel est le numéro du département de la Seine-Saint-Denis ?", "answer": "93"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Val-de-Marne ?", "answer": "94"},
  {"question": "Quel est le numéro du département du Val-d'Oise ?", "answer": "95"},
  {"question": "Quel département a le numéro 01 ?", "answer": "Ain"},
  {"question": "Quel département a le numéro 13 ?", "answer": "Bouches-du-Rhône"},
  {"question": "Quel département a le numéro 33 ?", "answer": "Gironde"},
  {"question": "Quel département a le numéro 59 ?", "answer": "Nord"},
  {"question": "Quel département a le numéro 69 ?", "answer": "Rhône"},
  {"question": "Quel département a le numéro 75 ?", "answer": "Paris"},
  {"question": "Quel département a le numéro 83 ?", "answer": "Var"},
  {"question": "Quel département a le numéro 06 ?", "answer": "Alpes-Maritimes"},
  {"question": "Quel département a le numéro 31 ?", "answer": "Haute-Garonne"},
  {"question": "Quel département a le numéro 44 ?", "answer": "Loire-Atlantique"}
]
